究竟和理非有無當勇武自己人？

究竟和理非有無當勇武自己人？

勇武只不過係想做自己正確既野，就算和理非有事，勇武都會出手。

我想參加10.20，但係有好多人就將行動封晒頂，即係未出就已經割定，好似同你講：「咪話我唔同你講定先」。

呢刻我好心灰意冷，所以喺度呼籲勇武既手足，千祈唔好出，出得去實俾人當鬼咁捉。我唔想見到勇武會俾自己人（和理非）捉。

同時，我好希望和理非真係會當勇武係自己人。

P牌分化撚
負皮
Block
不推文回覆

P牌仔兩個分化Post, 拉。

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

不要分化
和勇一家親

分化狗

「P牌分化狗有冇當過自己係人？」

P牌mom post狗含撚啦

拉

得喇p牌仔

我只係想講，大家都係想贏，我係當和理非係自己人。

我出聲，唔代表我分化，我係想團結大家。

標題到內容都係放負分化咁低手既

講到勇武過就唔可以行和理非咁
琴晚你有冇去呀？
勁多勇武同和理非一齊集會呀
無黑警咪無事囉
比人打唔通唔還手咩屌
講兩句唔主動出手就割割割分分分
風向大師咩屌你

講多一次，我當和理非係自己人
和理非既活動，我有參與，就算尋晚我有去都唔使專登拎出黎講。

我只係想大家可以設身處地，理解一下勇武既心情

推

屌分乜撚嘢化，的確係有一部份和理非淨係識得摺紙鶴自High，去到要和勇合作嗰陣就唔見晒人，都四個幾月啦點解好似仲退化左咁嘅。

唔止自己人，我覺得自己係勇武之下

廢和理一名